## Final Project Sanbercode Laravel

Kelompok 11
Anggota :
1. Millenia Rusbandi
2. Fauziah Aulia
3. Ahmad Zainur Ridho


## Tema Project :

Tema yang diangkat yaitu social media.

## Link Video : https://drive.google.com/file/d/1jopUaVfXqTGvnY0YWnNWYPn4fS91Adpr/view?usp=sharing


## Link Hosting :


## ERD
Link erd :
![Alt text](/../-/blob/master/public/image/erdproject.png?raw=true "Optional Title")

## Library
3 library yang digunakan yaitu :
1. Sweet Alerts
2. Excel
3. dompdf

## CRUD
terdapat 3 crud yaitu:
1. CRUD Comment 
2. CRUD Post
3. CRUD Profile



